成個理大教職員得鍾劍華係人

頭先聽881
佢痛罵警察

佢通宵留到依家但未入到

尋日陪主教去大學

聽佢講嘢好心傷
話冇乜校友
冇乜教職員入去

唔似中大

理大都係應用科多

少啲教員有人性

邊度有得聽返？

凝聚力問題 中大我諗係全港凝聚力最好一間大學